<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about_title">À propos de ce module</string>
    <string name="about_description">
        Bien qu\’il soit incorrect de détecter l\’installation d\’une application spécifique, toutes les applications utilisant la racine ne fournissent pas un support de nom de paquet aléatoire. Dans ce cas, les applications détectées qui utilisent la racine (telles que Fake Location et Storage Isolation) sont égales à la racine détectée elle-même. Dans le même temps, certaines applications intelligentes utilisent diverses failles pour acquérir votre liste d\’applications, de sorte qu\’elles puissent vous dessiner une personnalité. De plus, il peut fonctionner comme un module XPosed pour cacher certaines applications ou rejeter les demandes d\’applist afin de protéger votre vie privée.
    </string>
    <string name="about_how_to_use_title">Comment utiliser ce module</string>
    <string name="about_how_to_use_description_1">
        #Comment activer le masquage #\nVous pouvez créer un modèle dans \"Gestionnaire de Modèles\". Appliquer ensuite le modèle dans \"Sélection Applications Éfficaces\". (Vous pouvez également sélectionner des applications Vous pouvez également sélectionner des applications supplémentaires pour les cibles.) Vous devriez et devriez UNIQUEMENT vérifier \"Sous Système\" dans le champ / liste blanche de module XPosed.
    </string>
    <string name="about_how_to_use_description_2">
        #La modification du modèle est-elle efficace en temps réel#\nExcepté pour l\’interception de fichier et le scanne de cartographies, oui. Pour mettre à jour la politique d\’interception des fichiers, vous devez forcer l\’arrêt et le redémarrage des applications cibles.
    </string>
    <string name="about_hook_differences_title">Différences entre les méthodes d\’accrochage</string>
    <string name="about_hook_differences_description">
        Les applications classiques utilisent certaines requêtes d\’API pour acquérrir la liste d\’applications, mais les mauvaises applications utiliseront d\’autres méthodes (échappatoires) pour détecter celà.
    </string>
    <string name="about_developer">Développeur</string>
    <string name="about_support">Support et commentaires</string>
    <string name="about_open_source">Licences open source</string>
</resources>
